又黎推廣下原創Whatsapp Sticker，今次係貓呀！

又係滿滿既30張，希望啱各位心水

Btw相信大家都留意到Whatsapp貼圖係會將2張相連發放既貼圖縮係同一行，今次既貓貼圖其實可以同上輯既熊貓貼圖一齊搭配使用：

Android手機步驟：
1. 先在手機安裝WhatSticker app：
2️. 到此網址點擊「Add to Android」：
3. 新增到你既Whatsapp入面使用 得左

----------

iPhone手機步驟：(暫時只發送不良貓可可系列，如要熊貓請講聲哦)
Whatsapp群組免費索取貼圖：

(需要各位逐張手動保存，iPhone, android同樣適用)

注意：
1️. 因為會一次性發30張圖⚠️，請大家係安全既環境下先入group (或者去關手機既通知)
2️. 基本上只要見到就會盡快出圖俾入group既各位，有野做時會遲少少，等下就一定有既 (有時專心打機，忽略你太耐既話可以出聲提醒 )
3️. 過左夜晚11點要等明日先出
4️. 拎完貼圖既朋友可以自退 (因為若無更新都係重覆出一樣既30張)
5️. 貼圖可隨意使用但不得作商業/宣傳用途，用黎幫手宣傳小妹專頁除外
6️. 鍾意哩系列貼圖，唔想錯過更新就快D讚好同追蹤我既Facebook page啦

上輯熊貓Sticker網址：

希望大家得閒可以支持下小妹既創作之路

點個小小既讚，對我就係莫大既鼓勵

已經冇心機逐張加，雖然好cute
所以幫樓主推下post就算

已save 多謝

THANKS!

熊貓Sticker BETA 人員已滿

謝巴打 好靚好cute

貓貓執毛細返啲好似好啲 btw 支持

想要埋熊貓可以嗎

勞已科

好QQ

多謝🙏🏻
期待你send過嚟

好得意啊 有無tg版㗎

iPhone手機打包步驟：(感謝Leon Chow提供方法)
1️. 先到App Store 下載Helper For Puzzle And Dragons(PADHelper)：

2️. 打開PADHelper 按下方的更多>拉到下方>Whatsapp Sticker>載入其他> 手動輸入
「js59che」(熊貓娜娜版)或「js61h3g」(不良貓可可版) 或者掃描QR code
3️. 畫面出現一套30張的貼圖，點擊下方藍色字「Add to Whatsapp」
4️. 切換到Whatsapp畫面，點擊儲存

熊貓：

貓：

Whatsapp群都會繼續運作(方便唔想下載三方app既人)，只係呢排煲新game可能會遲少少先覆